好想做曱甴

可以畀人一腳踩死

我好後悔頭先撳咗乜嘢追蹤會員
頂你啲通知

又諗起佢有追蹤我 仲要傲嬌唔認

哈 巧傻

我一出post佢就知 我問佢係咪有追蹤我 佢話冇
我叫話咁拎電話黎 而家追蹤返啦
佢就傻笑唔肯畀

我叫bf fol你 但佢頂唔順unfol 咗你
但我依然係你忠實fans

原來你有仔

仲話我成日掛住睇你po 唔理佢